
                      Esta película es ..todo lo que no esperaba.. buen humor, acción, una lucha  por una cara bonita? jajaja sin duda mucho mejor que todas las expectativas hasta ahora jajaj XD
        
            